致所有收兵的女人

屌你老母

對唔住
原來枝槍指住你個頭